蘇亞雷斯：如果今年係兩回合，拜仁未必能淘汰巴塞

P. ¿El problema fue el Bayern?

R. Ellos están muy bien, muy fuertes. A doble partido nunca sabremos qué podría haber pasado; seguramente también nos habrían eliminado, no sé. Pero es cierto que nosotros en el Camp Nou nos hacemos más grandes y que jugando fuera de allí siempre nos cuesta un poco más.

輸到傻咗？

佢講完有冇笑

2場都係魯營踢都輸啦

咁記者問
唔通答我地咁撚廢，兩回合都輸鳩硬

又係

拜仁夠唔喺安聯踢

球場塊草地太硬

佢仲幻想緊有尼馬的巴塞，最尾幾分鍾，踢走巴黎聖日耳門果場歐聯

拜仁，未來三年雄霸天下

從未見過成隊球員都識入波，唔係付碌果隻，係百步穿楊，凌空抽射，高空轟炸機

利雲35

如果有3回合，我朗可否淘汰荷甲仔同法甲7弟？

想試下16：4？

早幾年有呀朗既皇馬？

三年？兩年冠已經偷笑
上年說好的英超盛世今年影都冇

聽晚贏左先算